有矛人覺得波比好慘

人到中年比人玩弄感情 仲比人笑9佢似波比
第時點面對老公仔